【貼地城嫂】方媛淡妝迫地鐵：我是上班族啊！

32歲方媛（Moka）自2017年成為郭富城太太後，三年抱兩誕下兩名女兒，婚後相夫教女，同時積極融入香港生活。今日城嫂方媛在社交網貼了一張自拍照，相中的她戴住口罩，長髮披肩，穿搭簡約，只畫了眉毛，妝容極淡，身處人來人往的地鐵站，留言︰「下班高峰，haha我像不像上班族。」

眾所周知，城城擁有多部名車，更曾被拍到揸林寶堅尼落銅鑼灣買尿片給囡囡。估唔到雖然老公的名車多到數唔到，但城嫂竟然願意迫地鐵出入，獲網民大讚夠貼地，有網民留言︰「做全職太太多無聊啊，自己還是需要有自己的事情做。」方媛亦有留言回應對方：「我是上班族啊！」

國貨城

有冇人睇錯朱湲

有。。

Me too

屌，對眼即刻唔見咗
係街唔戴罩都唔會認得嘅樣嚟

在街唔戴口罩都冇人識你喇

啲衣著

d taste真係唔得
淘寶味好濃

強國人嘛！

鬼認到咩

佢返咩工啊

第N代城女郎
叫親城仔既都有啲料到